它還將有助於開創一個明顯更加巴爾幹化的新時代，在這個時代，廣告商將不得不使用少數幾個圍牆花園的不同標識符和技術，甚至是為了進入許多人所說的開放互聯網。 在後cookie時代的混亂中，亞馬遜計劃推出自己的標識符|Max Willens |， 2021年6月1日|Digiday 
 如果Riverboat Ron的花名冊和員工中已經擠滿了前黑豹隊(Panthers)的員工，試圖把一些體育場迎賓員、特許經營人員和停車服務員帶回球隊的飛機上，不要感到驚訝。 華盛頓橄欖球隊的哪場比賽最好看? 我們給它們都打分。 斯科特·艾倫2021年5月13日|華盛頓郵報 
 夜間風暴的威脅減弱，因為從北方吹來的風帶來了更乾燥、更涼爽的空氣，在部分多雲的天空下，最低溫度降至50華氏度的中下部。 華盛頓地區預報:今天有暖流，晚些時候可能會有幾場風暴，2021年4月11日，布萊恩·傑克遜 
 儘管當達里爾·羅斯(Daryl Roth)的招待員告訴我，洗手間關閉了，顧客必須使用附近的星巴克(Starbucks)時，我確實有過片刻焦慮，覺得自己需要跑去喝杯拿鐵咖啡休息一下。 我想知道接種疫苗後回到劇院是什麼感覺。 燈光一暗下來，我的恐慌就消失了。 彼得·馬克斯，2021年4月7日，華盛頓郵報 
 無論他們觀看的是來自制造商還是內容創造者的視頻，這都可能有助於引導觀眾繼續他們的客戶旅程。 FLoC測試在歐洲遇到了障礙; 週三每日簡報|George Nguyen | 2021年3月24日|搜索引擎土地 
 一個導演，甚至是阿爾弗雷德·希區柯克(Alfred Hitchcock)，花100萬美元就能得到他的時代已經一去不復返了。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 在這一點上，說互聯網將侵蝕宗教權威並迎來大世俗時代是很誘人的。 上帝vs.互聯網。 獲勝者是邁克爾·舒爾森，2014年11月16日，每日野獸 
 研究人員相信，這一鉅額轉移將迎來他們所謂的“慈善的黃金時代”。 Trustafarians想要告訴你如何生活|Joel Kotkin | 2014年10月31日|每日野獸 
 賈斯汀·比伯、Lady Gaga和新人Iggy Azalea分別被Akon、Usher和T.I發掘。 從公敵到權力掮客:嘻哈的全球新流行文化Lauren DeLisa Coleman | 2014年9月27日|每日野獸 
 引座員來自俾斯麥食品服務公司，穿著藍色的俾斯麥球衣，提著一個裝滿軟飲料的俾斯麥桶。 愛爾莫爾·倫納德的成名致富之路|邁克·盧皮卡| 2014年9月13日|每日野獸 
 在《厄舍之家》的描寫中，位置強調了幾乎察覺不到的裂縫。 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 愛倫坡說，“我凝視著亞瑟，一半是憐憫，一半是敬畏”，這是對他的描述嗎? 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 隨著親愛的多米尼克承諾做引座員的信，送來了一個裝滿了白色石南花的古董銀匣子。 《佩內洛普在蘇格蘭的經歷》|凱特·道格拉斯·維金 
 引座員示意赫里奧特向前走，這位誠實的公民很快就被介紹進了君主的內閣。 奈傑爾的命運沃爾特·斯科特爵士 
 斯特拉福德被執行死刑時，鄂榭在場，在他臨終前輔佐他。 貝爾大教堂:卡萊爾大教堂|C 王等